有日踢完波坐巴士 開始有d 明白點解巴膠咁中意巴士

以前細個好憎坐巴士
尤其是冷氣巴
因為個陣d 冷氣巴又臭又逼
唔知點解嗰陣味會臭到頭暈
前面座位又頂腳(小弟連登仔身高)
寧願中意地鐵多d

去到而家坐九巴新車感覺舒服好多
起碼唔頂腳
而家d 地鐵又臭又逼又貴又冇位坐
如果你係調景嶺站上綠色線車
新既支製車係特別臭
仲要係無人臭過有人個陣
(分係咪支製車好易 見到車廂好新但扶手已經甩緊漆就係支製車)
馬鐵新車改到得返3個位一排
如果搭地鐵坐底左又會比人屈讓座 又要嘈一輪
冇學生優惠之後就盡量唔撚搭地鐵
而家一攰都係想搭巴士

九巴新車都舒服
你平時坐開榴槤?

我個名

坐巴士上層起碼唔洗讓座先

因為你踢完波臭過架巴士姐

唔頂腳 足撚

其實 9巴一直做得唔錯

真 今日打完波比多成10蚊坐過海巴士都唔坐MTR 起碼一定有位又舒服

新巴柒到碌地

樓主一定好矮

新車先頂腳

紅色櫈就正, 新車啡色櫈不了

巴膠大多數都鍾意以前d車

九記啲新車好兩極
富豪啲位就闊落左車廂靜左
批E500就頂腳行車又左fing右fing

連登仔兩邊都屌曬
MTR 巴士 型撚到喊

新巴城巴啲櫈好坐好多
狗巴不了

最好坐一定係以前狗巴隻玫瑰花Pattern

我覺得富豪手工好D，但係上層樓梯前兩行個設計好怪，好似特別窄，而且成日撞到冷氣槽。
E500 手工好差，成日啪啪聲，但個設計好D

sorry lo

係 窮撚平時只會坐九巴，van 仔，同地鐵
城巴機場線 d 座都好過九巴舊車
不過好似會甩毛咁

新凳左右都有個凹位，起碼條腰貼凳背個陣，膝頭哥唔洗放出走廊

但依家d司機揸得好衰 下下急停 賽車咁款

白色巴士d位最好座
屌

如果你有返咁上下高度，
就會發現要擘大兩隻腳先坐到，
而咁樣其實係要同隔離位爭位放腳，
變相逼左

至於新巴城巴就好d ，
櫈薄左之外椅背都偷返少少位放腳，
而櫈同櫈之間嘅距離都夠闊，
高定唔高都有空間，唔駛擘大隻腳坐

利寶輪最好坐

西瓜波，完全冇避震咁